% Author
%   Wikki Brasil Consultoria em Engenharia LTDA. Url: www.wikki.com.br
%   Rua Hélio de Almeida S/N, sala 31. CEP: 21.941-972 (21) 3733-1801 (1802)
%   WikkiBr. All rights reserved
%
%    First version 06/08/2013: Jovani L. Favero
%
% File: References.tex
\setlength{\headheight}{40pt}  %hearder length
\lhead[\relax]
{
    \begin{maxipage} 
        \color{wikkiRedColor} \rule{\textwidth}{4pt} \let\\\relax  
\let\uppercase\relax\bf \leftmark \flushright 
        \vspace{-0.8cm} \thepage 
        \vspace{0.3cm} \hrule
    \end{maxipage}
}
\chead{}
\rhead
[
    \begin{maxipage}
        \color{wikkiRedColor} \rule{\textwidth}{4pt} \thepage \flushright  
        \vspace{-0.8cm}  
        \raggedleft \let\\\relax \let\uppercase\relax\bf \rightmark 
\vspace{0.3cm} \hrule 
    \end{maxipage}
]
{
    \relax
}

% bibliography indentation
\newdimen\bibindent              
\setlength\bibindent{1.5em}
\baselineskip 4.3mm

\def\nomname{Refer\^encias}
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{Refer\^encias}
\renewcommand{\bibname}{Refer\^encias}

\bibliographystyle{abntex2-alf.bst}
%\bibliographystyle{abnt-alf}
\bibliography{documentBeginEnd/Bibliography}

% Estilo numerico
% \bibliographystyle{abnt-num}
%  OBS:
% usando o padrao numerico, pode-se citar autor e autor online usando os  
% comandos
% \citeauthor e \citeauthoronline


